我想講，關於持機票入機場

小弟今日就只係帶左個passport，狗當然問我拎實體或者電子機票出黎。

我就話無，諗住用passport去櫃位先會印機票。

狗就放行無再問，最緊要唔好覺得淆底就無事架喇。

希望大家長知識，依個年代真係可以剩係帶passport就可以搭飛機架喇，當然係9up都要up到自己坐邊班機。同埋真係唔好偽造文件，以免比狗入

我地實會再戰春袋

去櫃位印果張係登機證，佢仍然可以要求你show itinerary比佢

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

唔洗入departure
去到巴士總站已經贏